今日連視力障礙既朋友都願意出嚟

你地都係香港人
我好配服

佩